Dying light 點先易D打得死人類?

早排PS4特價買左
屍就仲可以搞得掂，但係人就好難打
死日一遇就2,3個圍我
瘋狂咁死...

起飛腳

但對親都係幾個，圍住斬我

有槍未？無槍就一個一個打，一係燃燒彈

有槍了，間中先會開
開槍會有屍怒追我，所以淆淆地

瘋狂飛腳 一跌就踩爆佢個頭
有燃燒彈就最方便